葵青區嘅朋友入嚟報下你仲有幾多個口罩

葵青區嘅朋友你準備好社區大爆發未
我就得翻半盒

對症下藥封關救港
「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

推一下先

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！